屌你老母伊朗狗阻住我朗瞓覺

體育】為幫助伊朗贏波，球迷連基斯坦奴朗拿度休息時間亦要騷擾，走到葡萄牙下榻酒店叫囂。

今屆大熟大勇、未有睡着的球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）見狀，便走到窗邊，先向外面球迷們先是揮手，做出要睡覺的手勢，再豎起姆指向球迷示好，獲不少網民大加讚賞。

唔知點解佢做得好撚好笑

好親民 真球王

收到風係王騎D親兵黎

個動作好好笑

牙朗拍笑片好有天分

唔踢波都大把世界

睇好佢用大隻型男身份入荷李活拍喜劇

做show既
好似係

王騎連牙朗訓教都唔放過

agger

呢個真
當年講佢同個黑仔交換身份條廣告片真係經典

王騎大哥

又玩PR技倆

會然王騎入嚟回應下

lm

好好睇喎呢條

扮訓醒果下演技

JOHN CENA

yes

做kingsman呢類搞笑特工fit晒牙朗

伊朗班傻西

14秒片都要落 dubstep